（有圖）有冇人明當年愛菜嘅殺傷力力有幾大？

Now

雖然唔係話依家唔靚，但同以前比就係差一截

推

戀童辟

咁就戀童

冇人明 ？

仲有以前嘅谷花音

都好cute 但都唔夠愛菜黎

谷花音可愛好多

係咩

你個名

有冇多啲人欣賞愛菜

所以我會pefer Kanon多啲